[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

話說最近政府又出咗新嘅宣傳片 愛和平 與暴力割席
出咗冇幾耐之後 正話睇睇下YouTube突然間比我望到啲咁正嘅嘢唔講咁多 大家自己入去睇
愛和平 與警暴割席

愛和平 與暴力割席

我都有呢個唸法

睇完順便幫手叫多啲人入嚟推下 將呢個訊息宣揚開去

P牌推唔郁

與警暴割席

大家順便屌下啲戇鳩五毛藍絲 讚好自己人嘅comment

推

OK

thx